扎醒就諗起社會啲嘢好辛苦

啱啱發噩夢嚇撚醒咗，然後一上連登就睇咗幾個關於理大嘅post好辛苦又忍唔住係咁喊點解我依家仲可以高床軟枕而人哋就流亡海外我到底有咩用，點解我唔可以勇敢啲做多少少嘢呢排大壓力情緒真係唔係幾好，自己又唔識控制，去親有發生過事嘅地方就會諗起嗰陣嘅發生嘅事然後又諗起幾多人依家受緊苦我仲可以如常生活真係好撚恐怖點解做個有良知嘅人會係一件咁辛苦嘅事有時候真係忍唔住羨慕嗰啲乜都唔知嘅港豬，佢哋仲可以好似冇事發生咁繼續開開心心地生活真係好，但我哋已經翻唔到轉頭去翻呢啲日子㗎啦

我都知我有咁嘅諗法都係因為我自私

依家喊到攰又唔敢瞓驚再發噩夢

有時都好suprise 係我地老師教錯哂我地.
或者冇良知, 冇是非黑白, 點去考慮點去食玩訓, 生存, 交配, 應該好好多.

幸福可以好簡單, 唔好做"人"就得

咁樣咪同其他動物冇咩分別不過唔做人真係冇咁多嘢煩

一閤埋眼又有翻啲畫面

不要試圖想著單憑個人一己努力就可以改善國家政治形勢
你可以有wishes, 但千萬唔好將失敗責任攬晒上身